車仔同利記會唔會一齊38連勝架?

如果兩隊都38連勝, 就要計得失球

要計黃牌

實會啦 下兩輪車仔vs利記 兩隊一齊贏